有冇人知巨人幾時有

4/26

把酒問青天

笑咗

唔係29/4咩

是但啦

聽晚兩三點有中文版